Year 3但仲未搵到intern，今個暑假做咩好？

仲未有offer啊！
點樣填滿個暑假好？驚以後搵工比人問

青協 ?

報course定咩啊？

人工寫0 會唔會有offer?

暑假就放暑假 返乜鳩工？

你人生得intern?

今年係0都未必請

以前有冇做過？

在腦海自製興奮

唉 可以咁嘅有邊個唔想

無啊 所以先煩緊

人工寫-1000 會唔會有offer?

不了

如果係為錢 正正經經返pt好過

本身有pt返緊
係無做過煙腸

屌 咁去玩啦
今年搵唔到好正常

當年唔係grad requirement 我一定唔柒搵 intern 無撚用

今年冇好正常

全職抗爭

你唔嫌無聊就搵個online course讀下
python、語言之類

me too, 可能
最後要去做aia intern